致入緊/入咗石澳睇流星雨嘅您哋

希望您哋可以將音量調低少少，走嘅時候清理好帶嚟嘅垃圾，還原返一個美好嘅環境俾香港人

快要入睡的石澳居民上

石澳天氣點，點到